(ps4 vr) 討論

有冇巴打買左 vr?
想問下依嫁有咩 vr game 好玩？
小弟有啲想入手